[警世]今日風向係吹有白衫黑社會出黎打人

每次班狗同政府技窮就放呢D風出黎搞到D人驚
但我想講早兩日有廢老自燃之後好撚多藍絲都怕撚左

班撚屌黑社會都係收錢做野 但而家除時打完人命都冇你當班黑社會戇鳩?